V současi. To leze na nervy. Opravdu, to je mi jedno, kdo to dělá. Ať to dělá kdo chce, nic na tom nezaleži, kdo mi nabidne "nejlepší auto (nebo kávu, nebo sýr, nebo film, nebo jogurt atd.)". Nesnašim reklamu a proto bych nikdy nedala ani neprodala svou fotku aby to někdo použil v reklamě.
